#  Centre de ressource

__________

## 28 nov

* Raphaël Haaz (Tg3) : Labyrinthe
* Vasninckt Benoit et debeire Antoine (1g2)



## 12 dec

* Raphaël Haaz (Tg3) : processus et soc (prépa devoir)
* Vasninckt Benoit et debeire Antoine (1g2) : invaders

## 09 Janv

* Vasninckt Benoit et debeire Antoine (1g2) : invaders

## 11 janv

* Raphaël Haaz (Tg3) : snake
* Vasninckt Benoit et debeire Antoine (1g2) : invaders

## 18 janv 2h

Jules herbaux, marylou lapôtre, Maillet Paul, Amedro Louis, Arthur, Pichon Clément

## 1 Fevrier 2h

Jules herbaux, marylou lapôtre, Maillet Paul, Amedro Louis, Arthur, Pichon Clément

## 6 Février

vasninckt - debeir

-----------> orientation

## 15 février 2h

* Vasninckt-debeir-Caux



## 14 mars 2H

* 1H présentation snt

* 1h centre de ressource terminale

    

## 15 mars

* 2h présentation SNT



## 28 mars

1H révision bc blanc + trophées nsi



## 29 mars 1H

surveillance bb hors vs

## 02 avril

1G2 --> initiation C pout math en Jeans

